攻入大學拉人、宣告全面開戰

八九六四
三十年了
沒有後悔過
雖然之後工作和生活不盡如意
雖然每每午夜夢回、
因失敗隱隱傷痛
但還是油然絲絲青艾腥甜
三十年來行屍走肉
愧對當年伏屍鐵甲同行學烈
三十年來
唯讀屈子《招魂》以嗣子衿

大學是讀書做學問的地方
學子完全有權利走出來質詢：
分配不公、政治偏離民主民生民權
這基於學子所學、也學子良知
學子是主人翁、是社會的未來
國際准則：
大學校園是最後一片淨土！
不要政商設宴
不容鹰犬拉煙

[size=4]無悔青春
竦劍民正
光復香港
時代革命[size=4]

注：竦劍民正、引之屈原《九歌.少司命》「
竦長劍兮擁幼艾
蓀獨宜兮為民正」
正、解為：
正？正直；
徵？付出！

看連登、嘻嘻
水靜河飛、還好、沒負評
都在各司其…
都需要時間去驗證
昨天……
今天、行動也陸續中
期望流血、被捕少、更少

難以承受
生命之輕！